====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans les territoires de la dispersion du nord et du sud de l ' Italie , il nous a semblé possible d ' explorer , en même temps qu ' une nouvelle forme de ville , une nouvelle forme de projet urbain , un projet de support dans lequel les «éponges» des eaux , des routes , de la biodiversité rencontrent les thèmes traditionnels de l ' urbanisme et produisent , peut-être , de nouvelles configurations spatiales , de nouveaux habitats .
Entity Name (Type) :: Italie (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Italie (LOC)
Total entitiy counts: 1

